（自爆了）apple live 21:53:45 你係咪香港人? 狗：唔係

出事了 點兜

個死八婆

會唔會係核爆 細細力推一下

大陸武警唔可以認係香港人
對國家唔住

屌 咪話自己係中國人 搞掂

武警

話自己係中國香港人

咁人地係狗黎 唔認人有咩奇？

電光火石答錯

推

咁《中英聯合聲明》係作廢啦，香港不再是中共一部份了

推上Reddit, twitter, 要比議員知

香港警隊混入解放軍或武警，係會trigger 美帝郁香港關係法